xduoo x3值唔值得買?

如題
本身用緊bd005耳機
未有打算升級耳機
本身聽開d mp3機仔 定我入fiio m3算

bd005手機推同咩player推都冇乜大分別
換耳機先

唔撚係掛

push

除左大聲過手機冇分別 呢啲價位既野都係垃圾

播wav flac mp3用手機就夠

用player播dsd就係另一層次

一百幾蚊耳機

拎你買player 啲錢換左耳機先啦

換一千蚊耳機升級感一定大過換player

我本身部mp3仔壞左